世界第二大經濟城市連30mm降雨量都全成水浸

果個叫中國首都北京

又贏

熱烈地彈琴熱烈地唱

中國北京

全城？？？

紫禁城個排水系統仲好過佢

紫禁城果個直頭先進

皇帝同賤民嘅分別
幾千年不變

無記錯仲要防9級大地震

出面班蟻民個渠都係假 冇下水道

全國囉

贏國好波，為枯燥嘅生活帶黎一點快樂

古城既建築好好架ching
紫禁城個系統用龍頭排水出黎
好睇又好用
有D位會積埋D水係牆邊流落地
而且係地下個位有特別設計黎壓水花
D水流落地都唔會周圍彈

東方不敗，閹人冇得輸

個個真係排水系統 跟本有計劃清除支那人.

有得免費游水係黨嘅恩賜啊！

你識咩呀
30nm=日本200nm

講起紫禁城
睇記錄片先知原來連廁所都冇

首都嘅基建都咁撚落後

水為財，浸得愈高愈好

返大陸見過幾次 掃垃圾果班 會將垃圾掃落坑渠

等睇cctvb 唔報